<resources>
    <string name="app_name">ScrollActivLab</string>
    <string name="large_text">
        "Привет чат. Я тут первый раз. А тут разрешены пасты? Просто у меня болезнь и если я вижу\n"
        "сообщение длиннее 3 строчек у меня начинается судорога пока я его не скопирую и не\n"
        "отправлю в чат. Модеры и стример строго не судите иначе я вынужден буду репортить ваш канал\n"
        "за ущемление моего недуга. Ещё раз простите.\n\n"

        "Это просто огромная паста, в ней нет смысла или какого-то скрытого подтекста. Это просто\n"
        "паста, которую можно скопировать вставить, а потом, когда стример прочитает, перестать её\n"
        "писать. В этом немного смысла, его почти нет, несмотря на то, что я - Кибер Бобёр, писал\n"
        "её минут 5, большинство эту пасту даже не прочитают, но я не в обиде на них, ведь я писал\n"
        "это для себя\n\n"

        "Это не смешно, человек уже полностью погружен в виртуальный мир, его очень пугает реальный\n"
        "мир. Это проявляется именно так, его уже не вернуть. Есть возможность но это очень\n"
        "болезненно для психики. Его мозг будет постоянно отталкивать внешний и реальный мир,\n"
        "поглотивший виртуальный мир будет его преследовать всегда. Паранойя, психоз и\n"
        "нервозность, страх внешнего мира\n\n"

        "Как же хорошо после прочтения очередной книги зайти в чат и поглумиться над плебеям,\n"
        "у которых единственный смысл жизни это стримы. Вы конечно в этом не виноваты, кому-то\n"
        "повезло больше со вкусом, кому-то меньше. Вы конечно можете продолжать этим заниматься,\n"
        "только потом не удивляйтесь, когда я окачу лужой вас на своём автомобили, и не замечу\n"
        "потому что, во-первых: на плебеев не смотрю, во-вторых: хочу как можно быстрей приехать в\n"
        "театр на свою любимую пьесу "Танец дали"\n\n"

        "Сижу сейчас, попиваю чай принцесса Нури за 100 рублей, на улице стоит моя девятка\n"
        "за 60к рублей, ах забыл, нахожусь я в Перми, в коммуналке за 2к рублей в месяц.\n"
        "Скоро моя женщина приготовит пельмешки за 150 рублей и наварит компот из яблок 200 рублей,\n"
        "но на сабку не хватило, подарите.\n\n"

        "ПРИВЕТ! у меня зрение -8 и медленный интернет в деревне, смотрю тебя в 360р,\n"
        "но я не унываю. У меня к тебе только 1 просьба - не мог бы ты увеличить баннеры\n"
        "на весь экран, а то мне не видно, что на них написано, вдруг там что-то полезное.\n"
        "Ты же не рекламируешь скам и разводы"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>